銅鑼灣利園畀困

有冇手足有逃生路線
help

幫推

推咗先

推

push

Push

Tui

後山 跑馬地方向試下

去唔去到堅拿道西？

行去跑馬地搭巴士入南區

入跑馬地，上山得唔得

跑馬地有紅van出旺角 啱啱搭完安全

東同西都包抄 只有去馬場上山

即刻

保良局去南華會坐

平日多啲行下其他區域記下地形

天樂里好多狗, 淨係可以向跑馬地 or 渣甸山走

上山後右行可去玫瑰崗寶雲道, 向左去大坑道, 可繼續去北角寶馬山

上山最安全，冇狗冇cctv

ok, thx

唔識路唯有俾即時地圖link你

唔識路

跑馬地不是死路

樂活道 藍塘道都可上山

加路連山道即係大球場先係死路 唔好入

No 香港仔隧道路有速龍跑過

黎耀華街可以幫到你

總之走唔甩要棄裝

向保良局方向上山去跑馬地

上山一係東走一係西走避風頭

入保良局學校避下